大家點睇做傳銷既人？

最大傳銷集團就係耶教

一係蠢 一係貪 無其他